[無限JJ]韓國綜藝節目-無限挑戰(2) 祝各位巴絲聖誕節快樂

歡迎光臨 LIHKG 無限挑戰討論區

無限挑戰線上看網站推介
歐小

如果唔識用既可以睇以下既圖

小漫

如初看無挑而不懂選擇，請移玉步到：

[推薦] 新手入門－無限挑戰（主持群）

[推薦] 新手入門--無限挑戰（各集主題）

已退出成員：

洪哲粉lm

lm

好掛住詐欺犯

湯丸都係度呀 聖誕快樂呀

好想亨敦回歸。。。

不過上集510big bang 勝利個段好好笑

有無邊幾集最好笑或者好睇既推介下？

由舊個d開始睇，無人島，越獄吧青春痘，追著尾巴跑，賽艇特輯等等

我講三個搞笑又易食先

十二歲明秀 上 下 呢個好好睇 但少d人會推介
千元男 講無挑既成員比d女仔投票 呢個又係幾搞笑
無限商社 既系列 情景劇之王 必睇

明秀粉留名

留名

新手睇明秀12歲好趕客
同我新手時比人推伙伴特輯一樣
當然如果已經熟哂d成員呢類係強推

新入門緊係要睇追擊戰同賽艇特輯

Lm

聖誕快樂

追擊戰有冇ep number?
我都有睇過幾集既，明秀、俊河都識既

110-112
158-159
169-170
186-188
248-249
275-276
314-315
324-325
347-348

上面我講過集名

我果時係睇夏威夷特集

呢個係第幾集？睇gif都笑死

湯丸我可唔可以share你個무도리 wallpaper出去呀

頂睇左347，348 100個光頭佬好高汁
笑到痴線

好兄弟壞兄弟特輯好感動

老爹原來咁暖

54

完全相反
長期特輯／歌遙祭／追擊戰／無限商社
我係放到最後先睇
我當初入坑係中意睇d onon99打工simulation 個類
姐係做model 送貨 渣的士個隻

呢個真係入手最佳選擇

我係睇極限打工入坑，主要係睇車大嬸點知on居居就中左毒
長期特輯我都係放到最後先睇，對佢地啲定位熟啲先睇就好感動

老爹面惡心善

呢張gif真係世界級

我覺得新手必睇醜介朋（第一輯）
勁爆笑，唔駛熟角色定位，三集都好好玩好易明佢地做乜，又有歌聽
我係睇左呢個特輯先入坑

呢集老爹比大神更大神

睇追著錢箱跑吧（類似咁個名）入坑
F1同大叔果集真係世界級好睇

言之命至

我明明記得上一個鋪湯丸巴寫左新手入坑文，做咩唔放埋過黎

每次提the best特輯
老惡魔都會講拿着錢箱跑同我 好gay

取消特輯都推呀
仲有曼谷特輯 介寂朋 無挑大盛宴

新人留明
洪哲走左之後就睇少左好多
好掛住洪哲 吉 同敦兒

心靈感應特輯真係好深刻
原來已經六年前

舊個班人馬好睇好多
我都好掛住佢地

記得唔知邊年觀眾投票，都係投左呢集the best
好似聽講Rm都係因為呢集先開始構思追擊戰綜藝

好想睇多次洪哲同老爹跳過火舞

留明

今個星期呢集好笑

如果要加人 不如考慮下大成
好過世亨啦

呢兩年好多集真係飛住睇😐

光希都唔掂..
接受左佢入黎 都睇到佢好努力 但係唔得就係唔得😂

大成真係gagman樣
可惜家族之後好似冇乜節目

光有d透明人
都好過世亨係真係令人厭惡

@韓國me2day
【OSEN獨家】[<無限挑戰>Hip-hop公演22日室外舉辦!]某放送界相關人員消息,MBC #無限挑戰# “偉大的遺產特輯”Hip-hop公演將於明日(22日)在首爾上岩洞上岩文化廣場舉辦. #劉在石# & #Dok2# - #朴明秀# & #DinDin# - #鄭埻夏# ( #鄭俊河# )& #ZICO# - #HAHA# & #宋旻浩# - #光熙# & #Gaeko# - #楊世亨# & #BewhY# 6個隊伍將點燃寒冷的冬天帶來精彩表演,令人期待.

【tvreport】21日MBC #無限挑戰#方面回應表示“'偉大的遺產特輯'Hip-hop公演並非在室外舉行,而是將與事前招募的觀眾朋友們一起在MBC附近的某室內進行.”澄清了之前的報導.

睇得出老爹好鍾意洪哲 分組每次都搵洪哲

老惡魔小惡魔

《無限挑戰》無限蟬聯 穩坐「韓國人最愛綜藝」寶座

有無人記得依PART，我個人印象好深刻

當然可以

以為無人睇

【OSEN】[<無限挑戰>被選為韓國人最喜愛的TV綜藝,"連續27個月排名1位"~]韓國Gallup於12月13日至15日面向全國滿19歲1004名國民進行了關於"最喜愛的電視綜藝節目"調查問卷.調查問卷顯示,MBC綜藝#無限挑戰#以9.4%的支持率被選為韓國人最喜愛的電視綜藝節目,並已連續27個月排名1位.另外,JTBC<舌戰>以9.2%的支持率佔據第二位.

好靚

有頭髮真係

family

幾耐之前

好似出道無耐

呢集笑到痴線 沒有洪哲的洪哲隊

想問下ep幾

Ep217

Thank you

以後貼gif圖記得落返邊集

無限挑戰 E163 090725 Music core + SOS海上救援隊

收到

無限挑戰 E026 061104 金秀路特輯(上)

有無人用iPhone睇小漫d無挑會成日reload

用電腦睇有時都會發生錯誤要reload

亨敦

？

啱啱睇好兄弟特輯 佢叫明秀注意身體

之前剪片剪到依段喊到我

其實你地記唔記得 亨敦走之前最後一集 即係旅行團
係同明秀一組
開場個陣重發緊脾氣 轉個頭重要哄番明秀

我記得有集係身體檢查 檢查結果話佢好健康 佢話佢想用健康換搞笑

講起亨敦自然諗起一集，印象好深刻
依集唔係話特別好笑，而係睇完會覺得好溫暖
點解會有綜藝節目可以做到依個境界

無限挑戰 E104 080510 泰安特輯 - 建造兒童圖書館

張GIF係佢地入圖書館除鞋，亨敦執返D鞋入鞋櫃

明秀話過佢係同外表不符 好善良同心軟

賽艇特輯佢自責個陣都令人好心 痛

hiphop公演

【《无挑》金泰浩PD公开卢洪哲无法回归理由】
《无限挑战》金泰浩PD近日与《无挑》制作方一同亲自去见了卢洪哲，并邀请出演“无限商社”但遗憾婉拒。金泰浩PD与一家媒体的采访中表示：“卢洪哲不回归（《无限挑战》）的意志很坚决，他认为不能再次给《无挑》带去避害。”金泰浩PD：“（下车《无挑》的郑亨敦与卢洪哲）两个人都比本（ 消息不全，没有后文了）
不过洪哲自身的愧疚感很大，不回归的本质原因还是自己这道坎儿。

【日刊體育】[<無限挑戰>Hip-hop合作公演舞台31日播出!!]MBC綜藝#無限挑戰#攜手6位大勢Rapper#Dok2#-#DinDin#-#ZICO#-#宋旻浩#-#Gaeko#-#BewhY#一起進行的「偉大的遺產特輯」Hip-hop合作公演將於今日在MBC附近的某Studio舉辦,另外節目組方面表示「合作公演舞台確定將於31日播出,裝點年末.」炒雞期待~

好掛住洪哲呀 到底有乜要內疚 韓國人都好似港豬咁兩野唔記得架啦 番黎啦

而家無挑咁大難關 返去無挑幫拖先係真正有義氣 真正彌補到佢既過錯

好鐘意洪哲

繁化返

無限挑戰 E220 101016 心靈感應特輯(上)
無限挑戰 E221 101023 心靈感應特輯(下)

唔喺無挑嚟，所以講唔出來源

光熙今年當兵?

洪哲退出左之後就好少睇

出年

到時又要搵人代佢個位。。。
2014-2017 依三年夾埋總共走4條友
諗起都

無限挑戰 E224 101120 2011挑戰掛曆模特(5)

金PD會有幾愁

無限挑戰 E196 100313 oh my 帳篷(中)

《無限挑戰》Hip-hop特輯秘密武器公開 Mad Clown、李遐怡、Hyukoh、Nell加入演出

MBC《無限挑戰》偉大的遺產特輯帶來的Hip-hop聯合公演，於22日在MBC附近的某Studio進行，公演中出現了隱藏的神秘嘉賓，讓粉絲們驚呼連連。

完整的表演組合分別為劉在石與Dok2組加上了實力歌手李遐怡(李夏怡)，朴明秀與DinDin組加上了Rapper Mad Clown，鄭埻夏(鄭俊河)與ZICO組加上了美聲團體Nell成員金鐘萬，而光熙和Gaeko組則加上了獨立樂團Hyukoh主唱吳赫。

直到公演錄製前，所有的出演人員都不知道互相有神秘嘉賓的存在，因此令人十分期待31日的節目播出阿。

leehi竟然唔係幫mino

仲有吳赫都唔係幫mino

其實呢個仲算係特輯咩 做咗兩集就去到播公演

中間啲準備過程冇晒

咁樣其實幾對唔住班rapper 預備又要預備咁耐 但節目到計埋公演嘅話出得三集 頭兩集仲要剩係播佢地學歷史

歡迎 偶爾能力者巴打

無限挑戰 E051 070428 50回特輯(下) + 無限女高特輯

《套餐環球之旅》發佈新預告 鄭亨敦等張家界參加歌唱比賽

冇吉依個咁正既音樂人已經差左D啦

昨天晚上的無挑hiphop公演錄製完後，大家叕去了401嗨

無挑唔會無製作過程，除非真係好Q 悶，咁就有可能縮到真係乜都無

睇佢地學rap都唔會悶得去邊啦 連之前預告Dok2跟個老師學歷史個段最後都冇播到

依家一播就播公演呢樣嘢真係

咁可能公演同製作一齊出呢
老爹個次公演都係咁

梁世亨好似要正式擔正

笑星 #梁世亨 將作為《#無限挑戰》成員共同出席 MBC 演藝大賞。
梁世亨自今年4月作為 “完美特輯” 嘉賓出演後，接連以 “幫忙” ‘的形式參加了《無限挑戰》之後的錄製。節目組雖未正式宣布立場，但他的表現獲得觀眾認可。
《無限挑戰》入圍年度最受歡迎節目，梁世亨作為正在出演的成員將隨節目組一同出席。

平安夜點名活動開始

無限挑戰 E235 110205 FanTV盛載愛(下)

到

到 今晚睇住無挑迎接聖誕

【2016KBS演藝大賞Radio DJ獎】#朴明秀#，恭喜雙喜臨門。在發表獲獎感言時候，朴明秀說自己老婆懷二胎了！能夠在全國還是在頒獎晚會上分享這個好消息，真的很幸福。也表達了對自己老婆的愧疚

明秀好似係kbs演藝大賞講佢老婆有左第二胎

@韓國me2day
#2016KBS演藝大賞# 恭喜 #朴明秀# 獲得電台DJ獎!恭喜老爹~

Omg!!!有第二胎！
忍唔住上水
恭喜老爹

朴明秀表示有第二個寶寶了！！恭喜老爹啊！！「活著從來沒有這麼幸福」

幾時到大神有第二胎
好似努力左好耐

又多個人治到老惡魔喇

@韓國me2day
#2016KBS演藝大賞# 恭喜#Happy together#獲得最佳團隊合作獎！

#2016KBS演藝大賞# 大賞候補：劉在石！

明秀二世 希望係仔
小惡魔

恭喜老爹!!!!!!!!!!!!!敏舒做姐姐啦

N絲一定會好開心

恭喜明秀翁時隔9年有第2個bb

恭喜老爹

做咩

聖誕快樂呀

睇緊介孤朋

睇緊單身派對

狂賀！！！！！！！！！！！！！！！
估唔到老爹仲有心有力 敏舒有伴

第二張圖

130209 EP316 數字棒球

聖誕諗住開開心心睇無挑 點知亨孰彈左呢句出黎

又要揾多d奶粉錢

Bigbang嗰啲已經完左？

小胖表示(唔喺無挑唔知來源)

老爹

冇人答我

補拍左 未知幾時播
一月掛

今集最尾個故事我喊咗
播假電台果到真係構思得幾好

【mydaily】[「2016MBC演藝大賞」大賞候補最終確定「金九拉-金成柱-劉在石-鄭埻夏~」]26日「2016MBC演藝大賞」方面公開了今年大賞候補的最終人選,其中#金九拉#憑藉<Radio Star>&<蒙面歌王>&<My Little Television>入圍,#金成柱#憑藉<蒙面歌王>入圍,#劉在石#&#鄭埻夏#(#鄭俊河#)憑藉<無限挑戰>入圍.另外此次頒獎典禮將於韓國時間29日晚9時30分直播進行,敬請期待.

更希望俊河攞

就算會因為咁而令大神一個大賞都冇

金鐘民同光洙都攞左獎

今年係傻瓜既天下

大神今年會唔會一係大賞都冇

俊河係咪冇攞過
點解今年有提名佢

今年無挑完全係推緊佢

俊河

有無人記得洪哲話亨敦係佢想一起工作一輩子既同事個集係邊集 句野係記者訪問洪哲出現 之後亨敦係節目入面問佢

岩岩追緊舊個d
有睇到洪哲提過
應該2011年既

高難度問題
會唔會係罷完工後個陣問

【tvreport獨家】[<無限挑戰>Hip HopX歷史特輯合作音源收入全額捐贈「果然是國民綜藝~」]26日據多位放送相關人士透露「#無限挑戰# 『偉大的遺產』特輯Hip Hop演出的全部音源收益將全額捐贈.」此外,<無挑>堅持將歌謠祭的音源及日曆收益進行捐贈,自2009年到2016年,為期八年的時間裡已捐贈超47億韓元.音源將於31日公開~

【體育東亞】[「MBC演藝大賞」大賞候補四人幫將獻上特別舞台~]「2016MBC放送演藝大賞」已確定#金九拉#-#金成柱#-#劉在石#-#鄭埻夏#為大賞候補,大賞方面表示4人將帶來他們各具特色的祝賀演出,令人期待.此外,大賞將於韓國時間29日21時30分進行直播.

朴明洙曝妻子懷二胎 稱將減少工作量陪妻女

@教會妹妹cons

俊河幾個月前就開始比人鬧緊啦

咁都鬧 痴痴地線

重有無人記得 同俊河個樣好似 賣魚個條友係邊集

屌，又係我岩岩睇完諗下先

可能係心靈感應
最近追得太多，唔肯定

MBC演藝大賞候補四人金九拉、金成柱、劉在錫、鄭埻夏將演出特別舞台。
表演預計有2016話題女團TWICE的COVER DANCE、籠罩在神秘面紗下的蒙面歌王特別公演
、衝擊與戰慄的歷代級嘻哈舞台以及與水晶男孩的合作舞台等概念。
大賞候補四人在繁忙的行程裡，為了四人四色的表演正在準備中。
金九拉、金成柱、劉在錫、鄭埻夏的特別公演將透過2016MBC演藝大賞於本月29日晚上
9點30分公開。

12月27日，據相關人士消息，入圍「2016 MBC演藝大賞」大獎候補的金九拉、金成柱、劉在錫、鄭埻夏四人將準備特別舞台演出。

據悉，演出主題有演唱女團TWICE《CHEER UP》、邀請《蒙面歌王》嘉賓一起演出、釋放激情的嘻哈音樂舞台、與水晶男孩合作演出四種，不過金九拉、金成柱、劉在錫、鄭埻夏四人中誰會負責哪一種舞台演出目前還不得而知。TWICE第2張迷你專輯《PAGE TWO》主打歌曲《CHEER UP》火了大半年，四位大叔中無論是誰來演唱都必將誕生史詩級的舞台。

對此，MBC電視台相關人士表示：「鑑於其他電視台的演藝大賞已經圓滿落下帷幕，我們也準備了盛大的舞台演出。四位大獎候補雖然很忙，都在抽時間努力準備自己的舞台，希望大家多多期待。」

另外，「2016 MBC演藝大賞」頒獎禮將於12月29日晚9時30分在上岩洞舉辦。（責編：邵天翔）<全星網>

洪哲應該都會出席演藝大賞

因咩節目

佢前排唔係拎左電台dj獎咩
今年應該會出席掛 話曬個節目咁hit

俊河大神 九拉

咩節目

係咪mc Minzy

@劉在石吧_yoojaeseokBar

Good morning fm

好耐冇上黎

上多d

我都覺 呢張相幾型 又高

【體育東亞】[<無限挑戰>Hip-hop聯合公演揭開神秘面紗!“6隊正式公開~”]當歷史遇到Hip-hop,MBC熱門綜藝#無限挑戰# “偉大的遺產特輯”正式公開了出擊此次Hip-hop聯合公演的6組成員們的概念宣傳照, #劉在石# & #Dok2# - #朴明秀# & #DinDin# - #鄭埻夏# ( #鄭俊河# )& #ZICO# - #HAHA # & #宋旻浩# - #光熙# & #Gaeko# - #楊世亨# & #BewhY# ,另外還有& #李遐怡# ( #李夏怡# )- #Mad Clown# - #Nell金鐘萬# - #Hyukoh #助陣公演Feat,令人期待.<無限挑戰>Hip-hop聯合公演將於韓國時間31日下午6時20分播出,敬請關注.

呢類公演竟然無製作過程睇

咁多個mino 最靚仔

個樣型唔到

太忙+唔習慣用app上

BEWHY真心氣場好勁

可能好似明秀個次咁呢

雖然我知聽日朱娜拎大賞既機會好渺茫，不過身為朱娜飯既我話唔期待就一定係假架啦

希望無挑是但一個拎大賞都好，朱娜無大賞，都拎個優秀賞啦

優秀賞實有既

分分鐘係最優秀賞

好期待

製作過程最搞笑又好睇，點知今次無

都話可能好似明秀個次咁SHOW D 製作過程

@韓流音悅Tai
#水晶男孩#將與“MBC演藝大賞”大選候補中的一位帶來特別合作！[愛你]29日MBC方面表示：“將在29日晚播出的'2016MBC演藝大賞'中水晶男孩將和#劉在錫# - #金成柱# - #金九拉# - #鄭埻夏#四名大賞候補者中的一位帶來特別合作”，而該舞台到底和誰將以怎樣的形式進行尚未公開，相關者表示：“這位合作者在繁忙日程中於28日下午前往YG在練習室中為準備舞台大汗淋漓，精彩表演敬請期待。”

@韓流音悅Tai : #水晶男孩#將與#劉在錫#共同帶來特別舞台。據悉，劉在錫已於昨天下午前往了YG的練習室與水晶男孩一起努力地為舞台做練習。

水晶 好期待

有冇今晚mbc演藝大賞直播lin

洪哲個ig ah hahahahahahahahahaha

Program 賞

求cap圖

其實點解唔直接宣布梁世亨加入無挑
演藝大賞都坐埋一齊但又唔係正式member

唔知大家有冇留意佢地個個做無限挑戰個手勢動作其實都好唔同，但佢地各人次次做自己個手勢都唔會點變
例如：大神個個我叫做最正宗 ，但永遠會加埋側身曲腳
老爹就雙手拍實
哈哈上下
洪哲左右，手指會合埋
俊河斜方向
亨敦都會拍實，但同老爹左右相反
吉就會手指微向前

如果我自己做呢個手勢，都會係大神咁，咁當然唔會曲腳

個黑炭搞咩

#2016MBC演藝大賞# 大賞候補:#蒙面歌王# 金成柱 #Radio Star# 金九拉 #無限挑戰# 劉在石 #無限挑戰# 鄭埻夏

#2016MBC演藝大賞# 年度綜藝節目獎候補:#蒙面歌王# #我們結婚了# #我獨自生活# #Radio Star# #無限挑戰# 將由觀眾通過短信投票選出.

#2016MBC演藝大賞# #無限挑戰# 團隊登上紅毯!

肥左

咩野黑炭 我係俊河style x2

俊河ig post個張係邊集

lag lag 地

直播都出到呢D特效字幕

我以為俊河個隻先係正宗

#劉在石##2016mbc演藝大賞# 主持人採訪預想大賞人選。老爹:「大賞是已經定好了的人選。我個人為鄭俊河應援」，劉在石在旁邊默默點頭。河鉉雨:「我永遠支持劉在石」 主持人「你本人因為蒙面歌王受到很多喜愛，到底支持誰」 河「劉在石」，主持人「那金成柱呢」 ，河「我愛金成柱! 我很愛很愛劉在石!」

@韓流首站
#韓流首站# 【韓流視頻，首站分享】#Photo Time##無限挑戰#
29日，MBC綜藝節目《無限挑戰》MC#劉在石#、#HAHA#、#鄭俊河#、#黃光熙# 等帥氣亮相#2016mbc演藝大賞# 。

左一，又瘦又黑

吉

梁世亨 人氣獎

梁世亨

我知係佢，不過唔明點解佢果時搞成咁

一開見到梁世亨

世鎬隔離個女仔叫咩名
好正

應該係張相姐
我記得睇個陣好似正常

屌

冇呀，我啱啱係當住大神係最正宗先姐，比你講講我又睇返幅砌圖，真係似俊河先係最正宗喎

其實我一直都覺得好似龜波氣功

水晶男孩

優秀賞

拎到最優秀獎就爭唔到最尾果個大獎

呢個係音樂+talk部門
佢2個係藝能部門 好似係

在石VS俊河
最優秀獎

明秀拎支野出黎噴 笑到痴線

浚河 陰公

入黎睇大神定俊河

人氣獎 梁世亨
最優秀獎 鄭俊河

趕住去下一節

俊河冇大賞了

大賞係咪 鄭俊河？

大賞應該係大神

俊河
好難有咁既機會

MBC肯畀先得

仲有好多韓國人都係覺得佢未夠班攞

無限挑戰 藝能節目獎

頒發最後一個獎 藝能大獎

大神一定要攞阿

把聲攪咩

在石

其實嗰年明秀有乜特別會拎到大賞
mbc無挑仲要停左半年，靠佢個歌遙祭？靠我是歌手？

大神

起碼三大台攞到其中一個

在石抵攞啦

張相影到咁姐，果集既吉仲係肥肥地

好撚紅架佢係泡菜？

大神提亨敦、吉、洪哲

呢兩張圖極好笑

係韓國佢真係好紅

真係唔識欣賞

硬係覺得佢好串

做任務玩到嬲
同其他大哥講野唔用敬語

劉在錫29日晚間在MBC演藝大賞拿下最大獎，「每次得獎就越覺得很抱歉，對於其他入圍者…我該說些什麼呢，真的很感謝。」眼眶泛紅一一致謝節目《無限挑戰》的成員、導演、作家、製作人等幕後工作人員，「希望哪一天可以得到觀眾的許可，讓我們再次聚在一起拍攝！」 除了致謝各個工作人員，他也提到家人：「還有謝謝現在可能在看電視的我的老婆羅敬恩和兒子！」最後向觀眾承諾會更努力製作節目，場面感人。

《無限挑戰》從2005年開播至今廣受觀眾喜愛，除了劉在錫拿下2016年大賞，節目也獲得年度最佳綜藝節目殊榮。劉在錫在感言裡提到希望能重新合體過去的隊友，一席話惹哭不少忠實觀眾，紛紛直呼「大神好暖」。

紅字

#2016MBC演藝大賞# 大賞#劉在石# 獲獎感言如下,再次恭喜大神!!
"首先真的很感謝,比起感謝,隨著我的獲獎,抱歉的心情更多一些.首先很感謝也很對不起埻夏哥,也很感謝九拉哥和金成柱.不知道該說些什麼,心裡非常感謝,謝謝我的家人們,我的父母,我的岳父岳母,我的愛羅靜恩,兒子,公司的家人們.每周每周很辛苦地,為了給觀眾們帶來歡笑,製作節目的<無限挑戰>製作組,真的很感謝."
"今年一年<無限挑戰>有過或大或小的爭議,也得到了很多的應援.鄭亨敦雖然遺憾地下車了,希望亨敦無論在何處都能幸福地做自己想做的節目.無論何時都想和鄭亨敦、吉、盧洪哲一起做<無限挑戰>.明秀哥、親愛的埻夏哥今年辛苦了,在兄弟們之間充當頂梁柱的HAHA,新加入的梁世亨,辛苦適應節目並帶來大笑的光熙,很感謝你們.亨敦花了5年做的事,我們光熙1年半就做到了,心情真的很好."
"我有時會說,我們<無限挑戰>的成員們年齡是不是有點大了.我們正在向著12週年走去,但是不知道能走到什麼時候.李笛對我們說過那樣的話,現在我們站在這裡的這時間是剩下的日子中最年輕的日子,聽到這句話我想了很多.明年也會竭盡全力給大家帶來歡笑."

終於聽到由成員講出想念洪哲同吉 仲要係大神

老爹呢

點解梁世body攞獎係用無限挑戰牌頭
第一次入大post 之前高登到連登都好小留名怕中劇透 但在石俊河大喜日子留個名先

好想見返佢地多過光熙梁世body好多好多

今年大神拎大賞果段感言真係好感動
感覺到佢今年真係背負D壓力大到出晒面 好辛苦
無挑同RM兩個節目都波折重重
希望黎緊真係有機會好似佢今晚咁講大家聚返埋一齊做節目

有睇開無挑就會明 （唔係串）

次次影相都冇老爹份

恭喜大神
聽完依句真喺喊到仆街
亨敦、洪哲、吉

岩岩狂loop大神同水晶男孩個段
臨尾轉身個下係佢同洪哲攬住喊個段
跟住重有攬亨敦喊
好催淚。。。

去左比錢姐

冇老爹喺到更high

亨敦 吉 返黎機會應該細
洪哲回歸機會 會否相對較大?
始終當初都唔算自願下車

吉就本身做音樂 始終綜藝唔係主業

好老實 三個都唔會番嚟

吉帶住花去左401 join 佢地

錯post

【#2016mbc演藝大賞# 161229收視】

@韓國me2day
#2016MBC演藝大賞#大賞#劉在石#獲獎感言如下,再次恭喜大神!!

"首先真的很感謝,比起感謝,隨著我的獲獎,抱歉的心情更多一些.首先很感謝也很對不起埻夏哥,也很感謝九拉哥和金成柱.不知道該說些什麼,心裡非常感謝,謝謝我的家人們,我的父母,我的岳父岳母,我的愛羅靜恩,兒子,公司的家人們.每週每週很辛苦地,為了給觀眾們帶來歡笑,製作節目的<無限挑戰>製作組,真的很感謝."

"今年一年<無限挑戰>有過或大或小的爭議,也得到了很多的應援.鄭亨敦雖然遺憾地下車了,希望亨敦無論在何處都能幸福地做自己想做的節目.無論何時都想和鄭亨敦、吉、盧洪哲一起做<無限挑戰>.明秀哥、親愛的埻夏哥今年辛苦了,在兄弟們之間充當頂樑柱的HAHA,新加入的梁世亨,辛苦適應節目並帶來大笑的光熙,很感謝你們.亨敦花了5年做的事,我們光熙1年半就做到了,心情真的很好."

"我有時會說,我們<無限挑戰>的成員們年齡是不是有點大了.我們正在向著12週年走去,但是不知道能走到什麼時候.李笛對我們說過那樣的話,現在我們站在這裡的這時間是剩下的日子中最年輕的日子,聽到這句話我想了很多.明年也會竭盡全力給大家帶來歡笑."

洪哲同吉幾時先肯原諒自己

好感動 見番吉去聚會

劉班長呢個名真係好令人懷念

喊左仆街

我就係想睇番車嬸做礦工果集呀
車嬸好撚正呀
想問下係第幾集呀？

大神真係好錫後輩
話光熙一年半就做到

雖然光熙唔係好識講嘢把聲又煩 但佢好努力好用心 所以都幾鍾意佢同接受佢係成員之一

406 11月29日 無限挑戰特別企劃戰（3）－ 極限打工（上）
407 12月6日 無限挑戰特別企劃戰（4）－
極限打工（下）

一開始我都唔鍾意佢
覺得佢笑聲好煩 又唔夾班大叔
但追擊戰之後覺得佢真係幾努力同幾比心機
而家未算鍾意 但唔討厭佢

@MBC文化放送
#2016MBC演藝大賞#
大賞：永遠的大神#劉在石#
大神的對人態度真的很值得學習！
恭喜！2016年也辛苦了！

@K-Day韓流菌
#K-Day簡訊#【news1】演員#鄭惠成#30日在自己的INS上寫道「FNC家族#劉在錫#前輩，真心恭喜您得到大賞。我非常喜歡的，不是，非常愛的劉在錫前輩，我都差點哭了。」她接著寫道「也恭喜特別好的#鄭俊河#前輩得到最優秀獎。雖然沒有照片，但是FNC的家人#國主#姐姐也恭喜您獲獎。」

@HA-ven愛河-河東勳中文首站

果然演藝大賞之後必須要聚餐，果然聚餐最合適的地方還是401除了早早回家陪老婆的老爹，其他人都去啦！重點是，吉也來了，雖然沒有參加大合影但是在門口有跟飯合照！

劉在石，重新書寫歷史的「國民MC」...第13次大賞! 這點贊，大半夜還嗖嗖的
翻譯: YJSCN 傲嬌 轉載請註明出處

嚇撚死，仲以為愛朴會係愛朴(明秀)會

下年大神要攞大賞都係要睇MBC

如果下年KBS都係得Happy Together一個節目，咁未來幾年唔駛諗

SBS就要睇RM之後果個節目做成點，不過相信做唔夠一年，個節目應該未成熟

所以下年在石都係要靠無挑發圍

祝下年無挑能平平安安渡過新一年

大神終於有anti

睇黎吉有機會翻黎?

我又成功推到個同事入坑啦

我都想講

愛朴會係乜撚野
係咪即係愛港力果味野

請問邊集 thank

Ep234

Thank

SORRY我又唔記得貼埋集數

唔該晒巴打！！

死忠一睇個gif就知係邊集

重睇完幾次 基本上望一望真係即刻答到出黎

應該係

明秀子

想一集不漏追返哂七人組分開前一年既所有集數

追啦 值㗎

【TVreport】[#鄭埻夏#,為了2017提前準備]31日,#無限挑戰#官推更新,"2016MBC演藝大賞最優秀獎,鄭埻夏!為了2017年再獲榮光,應該完成怎樣的任務,挑戰怎樣的極限才好呢?

死變態金泰浩，好s 呀，我好中意
岩架啦，咁樣對俊河就岩架啦 操死佢啦

全盛時期

睇到捉迷藏

捉迷藏特輯好睇

去搵下一個絕種動物

集數please

mbc已經up左啲表演片段上youtube

HaHa真係Rapper出身 表現真係唔話得

agger
佢同mino

點解咁講

另外嗰啲真係靠Featuring救起成首歌

俊河都比我想像中好

有冇人知呢套野 咁岩廣告見到勁似無挑 廣告仲要播佢地拉飛機

係 進步咗 不過Lee Hi把聲真係 Kim Jong Wang同吳赫一開聲又係

無挑官推出post 話俊河拎完最優秀，出年要再接再勵搞俊河挑戰極限，大家有咩想睇佢做記得留言

死變態，今年佢仲唔夠辛苦咩
但pd gj

洪哲呀

之前睇過，悶到爆，班主持又無綜藝感

好q 短

講得好

無記錯好似係13年頭，等陣搵俾你

324
325

即係好似肥彭講過

出賣香港既唔係其他人，而係某D香港人

Old news左，原來今日做rapper公演

新年快樂！！
祝無挑成員健健康康，希望可以再創高峰

已下車成員早日歸隊
希望睇到呢一日

Haha好型

覺得光熙個隊好好

光熙個組音源已超越BB

ZICO 真係好勁，佢真係教到俊河D RAP 進步左好多 比起上年歌遙祭

其他唔係唔好 只不過真係班Rapper同Featuring實在太搶啦 HAHA Rapper出身比人個感覺同MINO個差距唔會有好大距離

係 進步咗好多 跟Zico學野學得多 個rap風格有啲似Zico

都幾好呀，都唔expect 佢創造到個新風格比自己架啦

為左光熙個組入嚟留個言 咁多首入面最好聽
ft埋吳赫 真係好撚好聽

吳赫,Lee Hi同Kim Jong Wan呢三個一開聲真係

gaeko個個果首歌，冇左光熙會更好

笑左 但好認同

俊河同zico傾首歌個過程嘅反應好好笑 一聽到Zico話之前迂迴後就整咗Mino首Fear 即刻轉態

無改錯名，柒

今集啲歌唔知apple music幾時有得down

佢已經好少歌詞 不過都叫做有首代表作拎左一位

@HA-ven愛河-河東勳中文首站

31日公開的無限挑戰偉大的遺產——hiphop特輯歌曲公開後成為話題，特別是Haha和Mino的歌曲《發射》因為歌詞諷刺時局而得到了觀眾們的稱讚。

「我的鞋子不是名牌而是草鞋」諷刺崔順實的Prada鞋
「也會在面對十常侍時一解此憾」諷刺朴槿惠的「十常侍」鄭潤會等10名官員
「暈船了暈船了」暗指歲月號沉船事故
「絕不示弱，我們照樣頂天立地」表達出對朴槿惠在接受整容手術時注射了異丙酚的疑惑（朴槿惠同時被爆長期依賴管製藥品麻醉鎮靜劑異丙酚）

用MELON DOWN 左

聽完大神DOK2 LEEHI已經頂唔順,差D暈低
好想快D睇歌詞中字

有冇人好憎個歷史老師?
作狀到仆街 D咀臉又黑人憎

我都覺佢似泰浩PD

好似All Kill咗

成首歌個氣氛好正
光照d rap俾gaeko執完都唔錯啦
好鍾意吳赫個pt

把聲一時清一時沙種唱法冇得頂

享敦gif第幾集

Naver music 第一位光熙 第二在石 第三哈哈跟住梁世亨俊河老爹

唔知wow左未

再wow

最近睇返舊既特輯 睇到摔角果度真係喊到傻
冇左呢幾個人始終係差啲野

我都覺佢似泰浩PD /quote]
我都唔鐘意個老師
好鬼誇張 唔討好

明秀個rap仲甩過我們是歌手cover小丑個時

呢個特輯最後個2集唔會睇第2次

雖然笑左

但咁講真 除左哈哈

冇左無挑成員rap個part 首首歌都一定會好聽左嫁

都係俾member既挑戰黎啫 rap得唔難聽已經收貨

唔知有學韓文困難可唔可以係度問呢
希望唔會俾人屌

想問你地除佐連登之外，平時仲會去邊度交流下韓文學習咁架?

我平時有睇少少韓綜(都係running man)，然後喜歡佐韓文，完全自學緊，想話揾個地方(最好都係論壇果D喇)交流下

有冇巴打有好地方介紹?

吊唔怪得知一直覺得梁世亨睇落唔順眼
有無人覺得佢好似林海鋒

Dok2 既rap真係正到傻

其實好多首都好好聽，不過同你一樣最鐘意光熙嗰首，好有詩意

無限挑戰 E199 100522 藝能之神(下) + 減肥特輯(下)

比你講多次

學韓文有困難唔會比人屌，但打唔啱音字就睇到個頭好痛

吊>屌

@韓國me2day
【每日經濟獨家】[MBC當家PD們紛紛跳槽YG?!]據悉MBC電視台當家PD紛紛跳槽前往YG,引發圈內強烈關注.2日某放送界高層管理人員表示「事實上<Radio Star>&<能力者們>的曺熙振(音譯,下同)PC,<無線挑戰>的齊永宰PD,<真正的男人>的金敏鐘PD,已經基本上確定將跳槽至YG,目前正在就細部事項進行最終的調整.」並表示「除MBC的PD之外,CJ E&M旗下也有3~4名PD目前正在就簽約YG進行討論.」

【日刊體育】2日針對3位PD跳槽至YG的報導,MBC方面回應表示「因為是內部人事問題所以不好確認,但至今還未收到3個PD的人事變動相關通知.」YG方面則表示「無法確認PD們的人事變動問題.」

光熙果組首歌真係好正
bewhy果首又係好正

踏入新一年，韓國娛樂圈就立即有好消息傳出，現年36歲嘅韓模張允珠，於今日凌晨平安誕下B囡，榮升人母！

張允珠同圈外老公於前年5月成婚，並於去年6月宣佈陀B 3個月，而張允珠今日就宣佈自己於凌晨時分升呢做媽咪，母女平安。張允珠亦透過所屬事務所表示B囡係佢同老公嘅第一個小朋友，自己同老公都好開心，亦好多謝身邊親友嘅祝福。

光熙,Gaeko同吳赫首歌Perfect all kill咗

其實我覺得ZICO 製作部分一開始首歌會再好聽D
可能個首中毒性高D

Naver榜仲高過bigbang
雖然bigbang打左歌一排
但都夠開心死光熙

其實Perfect All Kill嘅意思係所有榜都攞晒一位 姐係依家所有榜都係高過BigBang

垃圾yg咪搞搞陣

yg 要pd黎做咩

YG依家自己有製作節目 SBS個花樣旅行都係YG同SBS一齊製作

對無挑有無影響 ？

開心死佢啦

恭喜允珠

想睇製作過程多啲 一嚟就公演好咩

嘩屌吳赫把聲

今日先得閒睇聖誕個集
普通包下禮物都笑到我gapgap聲
2017金泰浩 無限挑戰

Lee Hi把聲又係

包禮物嗰度我都笑到停唔到

朴明洙近來熱衷於讀書 笑言為超越劉在錫

套花樣旅行唔多得

同類型要睇，會揀213

YG雪嘅都係雪歌手姐 其他人應該會用

同意 其實成套個賣點同213一樣 呢套係睇傻瓜兄弟同大叔聯盟 剪輯差咗好撚多 一開頭係一次旅行分三集 播足本啲 依家得兩集 不過勝在一樣野 係YG有份製作 菊花會放歌手上去節目

又變RM版21

韓國人好似唔太buy不斷搵idol上去做既節目

if特輯好sweet

IF 特輯好多PAIR 都好SWEET

吳赫把聲正到痴線

諗起吉果pair睇到有少少唔舒服

吳赫好鬼可愛 次次講野都笑死我 冇綜藝感得嚟好正

上次歌謠祭拍亨敦唔講野，畫面出inside out既公仔笑死我

有人估yg想攬走班pd幫垃圾sbs做節目

對無挑咪會好大影響

叫hyukoh班人收工

Apple music 有得down喇

要用韓文search

呢d位係明秀先搞到笑 除左佢有邊個可以咁唔要命咁串人

諗起揀拍檔果陣IU讚吳赫英文中文都好
明秀即刻話佢有咩用 都要講野叻先得

真係唔要命

明秀首歌聽cd ver正好多

大家好 小弟新來的，剛係itunes買左偉大的遺產，hkd38,打無挑英文就搵到，暫時最入腦係haha同明秀隻歌 堅正

為左表現我既忠誠，我係MELON 只買左朱娜個隻

佢會多謝你

多謝滿足唔到我

噢，原來你咁重口味

EDM老豆[img] [/img]

一路等緊hyukoh首we all die alone 點之最後都無出

光熙把聲點解好似唔係好入mic
係咪唔夠氣
覺得佢rap得唔差 但把聲硬係好薄咁
btw 吳赫

match哂佢個花名 紙片人

btw,除咗itunes 想問kkbox有無得download今集嘅歌？

而家每次聽首歌都feel到好矛盾
吳赫果part好加分 但係光熙果part減返分
我都知佢好努力 但佢唱rap好似讀書咁 好生硬

有無出實體？

可能收埋下一隻碟用，首歌好正

如果吉仲係到既話首歌應該不得了
佢既曲加埋是但一個rapper既實力都應該有頭一二

啱啱係kkbox搵到個錄音版本，又ok返
可能佢把聲唔入mic

Spotify都上埋架啦

好垃圾買左joox,仲未有

唔好用joox啦

咁啱LOOP緊依集

傳聞的七公主個集半夜睇笑到痴左線

傾俾幾多家用

呢集真係笑足成集

請問邊度有得睇番2014果啲 啲link好多都removed

真小漫

想問你地而家用咩線上睇
第一個 都冇513
小漫 個google爆左播放次數 線上睇唔到

最新個集多數都用QQ 睇算
反正新個D 無挑唔會番睇
舊個D 小漫歐小都有GOOGLE DRIVE

好重口味

每個禮拜新集數viu ott有更新，不過無支那翻譯得咁好

唔好睇viu 無特效中字

thx all brb

係喎，唔講醒唔起

廁絲 想問下如果本schdulebook我係11/22入數個批 你大概幾時會寄出去？正常幾耐會收到
有無可能15號之前收到？唔得既我可唔可以去問你拎 或者加錢快寄個d 因為之後有排唔係香港

HAHA河東勳和星 夫婦將共同出演MBC紀實節目《好人》，公開HAHA無限挑戰的故事。

從原本的「小不點HAHA」加盟節目到今天擔當起《無限挑戰》中流砥柱角色的HAHA,
不知不覺間伴隨著《無限挑戰》走過了12年的歲月，
在創意枯竭以及各種意外情況中他為守護這個節目而不斷努力著。

錄製中HAHA坦言無挑特輯中最辛苦的當屬歌謠祭，他從2001年以歌手身份出道，
這些年做綜藝的同時也堅持著音樂活動，自然對此感到更加有壓力。

歌手、綜藝人、企劃公司CEO、烤肉店老闆等身兼數職的HAHA最近忙到完全沒有休息時間，
忙碌的行程中HAHA對自己沒有盡心照顧懷孕的妻子感到十分愧疚。

之前從未公開過的Dream爸爸HAHA的率真面目及他對雷鬼音樂的熱情都將在該期節目播出。

呢排考試，要等我11號考完會開始寄翻咁
應該可以15號前，你私下whatsapp我呀，我幫你調前

【starnews獨家】[ZE:A合約到期,任時完&黃光熙&朴炯植轉至FA市場?]6日,據多位歌謠界相關者透露,ZE:A與所屬社的專屬合約將於7日正式結束,成員#任時完#-#黃光熙#-#朴炯植#將轉至FA市場.明星帝國相關人士表示「成員們是否續約正在討論中,目前部分成員還在進行作品活動中,即使合約到期也會努力為成員們調節好活動行程直到最後.」

唔知你地有冇興趣知

170104 《試吃的少女們》23號開始放送，官方海報公開
家常食物綜藝節目的初放送日與官方海報同時公開

4日，為了迎接2017，泰光集團（音譯）的tea系列的E頻道，此前曾公開了演出陣容的《試吃的少女》發佈了官方海報並明確了初放送日定於23日星期一的晚上8點。

和初放送日一起公開的官方海報主要是節目的主要成員：Luna,曹璐，許齡智，朴寶藍，Giantpink。由5位少女組成的組合的表現引人注目。Mc鄭俊河和珍云搞笑的表情也十分吸引眼球。

七人的演出陣容，是以全國範圍內各地知名的當季的材料製作家常飯的旅行。最初製作家常飯的村子是慶尚南道統營，在這裡冬季的家常飯的當季食物不僅僅是豐富的海產品，還可以品嚐到忠武紫菜包飯、蜂蜜面包等聞名的食物。

邊度有你whatsapp
我inbox你fb page得唔得？

希望時完光熙簽間好公司

咩係FA市場

類似自由市場...

洪哲新節目邊到有得睇？ 搵極都係得生肉

正woo

係簽都好 啲公司應該會等佢服完兵役之後再簽

咁佢地而家點樣接job

朱娜又要扮女人

你無入GP咩！！！
PM 我個page啦

無呀
Pm左你啦

又跑走

老爹真係好sweet,好想日日比佢鬧

等我下次又衝過去先

光熙好似係今日個集講左會今年去當兵

新手表示點解今晚果集仲未有中字

邊有咁快
其實有得睇但翻譯差

因為之前見QQ最快2330已經有嘛...

BTW 好唔開心呀宜家要睇你得返週偶先得...

為左睇佢先睇weekly idol

魔鬼魅力

佢88年一定要入伍 好似係

希望佢當完兵返黎變man d 啦

正常,佢係一定要去

其實我都有d 期待米蘭特輯，雖然真係好辛苦
不過個段時期朱娜真係靚仔到

洪哲已經唔係度

洪哲，吉同敦兒與我們常在

在1月8日播出的MBC節目《喜歡人》（意譯）中，藝人HAHA和鄭埻夏對綜藝節目《無限挑戰》表達了愛意。

在節目《喜歡人》錄音室裡，鄭埻夏說道：「HAHA是節目《無限挑戰》最需要的成員，他有很大的存在感。」先是誇獎了成員HAHA，接著補充道：「HAHA以公益勤務要員身份服役時，我們感受到了很大的空缺。還有當有些成員退出節目時，HAHA的存在感更為突出。」

之後，HAHA講道：「希望2017年的節目《無限挑戰》能順順利利進行下去，我知道節目《無限挑戰》結束的話，我們的人氣也會消失掉。通過節目《無限挑戰》，我學到了謙虛，可以說，節目《無限挑戰》是第一個讓我有這種感覺的節目。」

另外，由HAHA和鄭埻夏出演的節目《無限挑戰》於每週六下午6時25分播出。（責編：崔金星）<全星網>

1月8日，韓國企業評價研究所公開了綜藝藝人品牌評價排名，「名嘴」劉在錫奪得第一，「傻瓜天才」金鐘民和梁世亨排第二和第三。

梁世亨

又李敬揆

李敬揆上次SBS大獎光洙攞獎之後寸石鎮單野

more 冇留意

同美斯好似好難

如果真係做哂6個 俊河咪好辛苦

henry，保特都搵過，佢地真係顛架

亨利係請番黎
保特係搵到好辛苦個種 重要最尾完全偶遇

美斯都有上下D 日本綜藝

好圓好肥好打耳

咩黎

無限挑戰將連休七周

據MBC相關人員10日透露，《無限挑戰》將連休七周，休假期間原時段將由鄭俊河與權相佑新真人秀《四十春記》連播三週代替，其餘四周將播放《無限挑戰》特輯(重播）

@劉在石吧_yoojaeseokBar

#無限挑戰# 有內部人士透露，無限挑戰將進行為期七周的休假。期間將播放大胖和權相宇的試播節目和無限挑戰重播。但MBC方面表示確認很困難。

幾時開始??

居然有休息

休完光𤋮仲係唔係到

七周
發生咩事

停播係咪因為要上宇宙呀？

😭😭😭😭以為只係running man收左 點知無挑都停咁耐 唔通真係不停翻睇過一世？[size=2]雖然之前七個人正好多...[ize=2]

抖下都係好事既

轉：今日MBC已正式確認無挑會暫停播出節目，但不是昨天報道的7個星期，而且8個星期！期間俊河的新綜藝會播出4個星期！新聞說無挑由今個月28日開始連續8個星期的休息期！

今天金泰浩 PD 接受記者採訪證實了《#無限挑戰》停播的消息。

他表示：“原定的會議和錄製還是會正常進行，因此'休息期''放假'這些詞並不貼切。停播的目的是為了讓這段時間的會議和準備步入正常化，也不是要做什麼了不起的事情，只是想找回無挑原本的色彩。我原本考慮的是6週，不過《四十青春期》可能會播3~4週，加上4週時間播《無限挑戰》經典篇。觀眾們可能會覺得時間太久，不過就我們而言停下腳步反思、籌謀將來的計劃，時間很快就過去了。”

《無限挑戰》的節目特性上幾乎每週都要製作新的節目架構，金泰浩 PD 在此前的採訪也多次提到‘準備時間’的重要性。

採訪中他還說道：“一般新的企劃做完需要2週時間，但節目每週都要播。本可以做到更好但事實上沒有做到，身為 PD 是非常痛心的，所以偶爾會害怕週六的播出。無限挑戰不會停滯，因此這次也不是休息，只是充分地準備後為觀眾奉獻更充實的節目，這會比現在連軸轉更有效率。 ”

如果RM未搞果單野之前都係咁就好

不過MBC肯畀人休息，SBS唔會肯

@韓流音悅Tai
#Super Junior利特# - #梁世亨# - #閔京勳#擔任KBS新春特輯綜藝《女團大戰-歌門的榮光》MC，#Apink# - #EXID# - #Red Velvet# - #GFriend# - #LABOUM # - #Oh My Girl# - #DIA# - #宇宙少女# - #gugudan#等女團總出動。[舔屏]節目將以女團競演的形式，通過Live舞台再現熱門曲目展開對決，將於30日播出。

佢好忙，不過去第二度啦

之前半年都係咁等啦
劉在石TV

7個禮拜其實好快過
反正rm都係得番幾個禮拜

希望有奇蹟
休息完可以睇到super7回歸

停播試過 休息未試過

無挑唔係玩season咁拍

所以都做左士年 休息唔過份

之前係因為mbc罷工
果時連幾時復播都唔知 得個等字
以家有個日期咁等已經滿足

想睇下會傳奇編會唔會出番退左個幾個member既畫面

韓綜我淨係追無挑同一日三餐
準備2個都冇得睇

嚇死

休息下都好

期待更精彩既無挑返黎 亨敦吉洪哲

金泰浩

朱娜人脈好掂

見到播經典篇即刻諗到今集話播泡菜餅

名場面 諗起都笑撚死

我都想咁 一個都好呀 我真係好掛住佢地

ZE:A #帝國之子 的 #光熙，預計在整理好手上的行程後，最晚會在今年二月前入伍服役。

睇黎停播期間成員問題都係一個重要議題

光熙終於入伍

咁早

就快見唔到佢

而咁即係休息８個星期後

梁世body就會成為正式成員

弘晢返黎啦

跟得去頒獎典禮都應該直接當左係正式成員啦

唔知2年後光熙塊整容膠面會變成點, 到時無挑未必歡迎佢

近日，MBC綜藝節目《無限挑戰》傳出將在兩個月間播出由歷年經典節目剪輯的傳說篇特別節目，節目製作人金泰浩PD談及了此計劃的想法。

去年年底，金泰浩PD曾向我社Sports朝鮮透露類似的想法。當時，金泰浩PD表示自己內心計劃的時間大約為6周，並表示雖然這是一段為了《無限挑戰》而相當必要的時間，卻很難輕易地下決定。雖然金泰浩可以說是《無限挑戰》的首領，但金泰浩認為節目的主人應是各位觀眾，且要以特別節目取代節目正常播出的想法也關係到電視台的方針和廣告商的權利，因此這對金泰浩PD來說是個相當頭疼的決定。不過在新一年2017年，金泰浩PD最終仍作出了這樣的決定。

今日（1月11日），金泰浩PD對於將在7~8週期間播出傳說篇特輯節目表示：「節目組將正常進行原有的會議和節目錄製，因此無法用『休息期』或『放假』等字眼來稱本次近2個月的特別節目播出計劃。這2個月期間，節目組將進行節目全面性的會議和為拍攝作準備，並將目標放在找回《無限挑戰》的本色，並非特別要打造出什麼偉大的東西。原先預計的時間為6周，但連續6周播出特別節目好像有點長，因此後來決定其中的3~4周將播出春節特輯試播節目《四十春期》（暫譯），另外有4周的時間將播出歷年《無限挑戰》傳說篇特別節目。雖然在觀眾的立場上可能會認為7~8周的時間非常長，但對於製作組來說，稍微暫停、回顧並進行準備的話，時間很快就過了，因此我們對於節目《四十春期》也抱持著非常感謝的心。」

節目《無限挑戰》並非只有單一的節目形式，而標榜著每期節目都以特輯形式播出，因此為了打造每週新穎的節目內容，製作組在這超過10年的期間內投注了非常多的努力。在先前與我社媒體進行的採訪中，金泰浩PD曾特別強調『準備期間』的重要性，並表示這樣的想法並非因為太累需要休息，而是為了打造出更有創意、更優質的節目所需要的一段時間。

金泰浩PD表示：「通常準備和製作一個新的企劃需要兩週的時間，但節目卻是每週播出一期。有時原本能做得更好的節目在沒辦法達到那樣的狀態時，身為PD的我多少都覺得非常可惜，所以有時候我很害怕星期六的到來。但我並不是因為感到疲累而作出這樣的決定，因此『休息』這樣的說法並不適合，我是抱著為了要創造出更多更有趣的節目內容的心情，因此需要時間作更多更充分的準備，且我也認為這是一個跟現在的狀態相比起來更有效率的方法。」（責編：楊雯茵）<全星網>

仲有光熙存在感太低, 到時都唔知俾唔俾佢回歸好

@鳳凰天使TSKS韓劇社
據悉#金鐘民#和#崔民勇#近期參與了MBC綜藝節目《#無限挑戰#》新開始的任務特輯，兩天前與成員們在首爾附近完成了拍攝，金鐘民和#劉在錫#一組，崔民勇和#HAHA河東勳#一組，目前還有其他組也在拍攝中。相關人員證實了這一消息：「幾位嘉賓和無挑成員在進行特輯的拍攝，大概是分成了兩三組的樣子。」

咩事
不嬲都唔中意呢個老屎忽

【東亞體育獨家】[光熙計劃2月入伍]11日,據相關人士表示#黃光熙# 目前在等待入伍日期,最遲2月份入伍.除了現在出演中的<無限挑戰>,其他的行程全部都整理好了,正安靜地等待入伍.

佢話哂係正式選出黎既sixth man喎

唔係到,佢二月會走人

咁又點
泰浩d訪問不嬲好少讚佢 次次記者問佢佢都答「光熙重努力搵緊定位」

事實上係冇乜存在感 得稻草人身體搞笑

家陣重要比梁搶曬鏡
個情況好似前進同吉個陣咁

吉好笑好多

休息完後以5人開始，

唔知會唔會又搞SIXTH MAN 揀人

希望一出返黎就見到以前既成員出返黎

當兵果陣整歪左

無論點，最好唔好再返黎

到時唔知有咩新成員已經坐左佢個位

未正式公布，要韓國人慢慢接受

希望啦

睇到速度競賽特輯 劉大神講笑問洪哲係咪酒後駕駛
點知年尾就...

由光熙加入睇左10集就因為佢放棄左無挑
個人實在太討厭佢個膠樣
討厭程度係討厭光熙>>>>>>>>>>>>>>喜歡無挑
雖然大家會話skip左佢就得，而我都有試過咁做
但每次見到佢係其他人旁邊就好反感好反胃
見到佢當兵即時上水留言

7人回歸

重睇左掛歷特輯 都係7人時期好

呢排睇翻之前啲我結
mc團有梁世享細佬梁世贊
點解細佬可以討好咁多 都幾好笑
利申 好憎梁世享

洪哲番黎??????

盧弘哲方:光熙入伍後回歸無限挑戰?確認中

好似已經話唔係事實

無限挑戰方“盧洪哲回歸NO-光熙入伍時間未定”

佢之前好似講過話唔想再比麻煩其他成員
返黎啦求下你

《無限挑戰》的相關負責人透過我社媒體Sports朝鮮表示：「光熙入伍的日期還未確定，究竟會是2月還是3月暫時還無從得知，《無限挑戰》也並非為此才決定進行休息調整。至於盧弘喆的回歸，我們很理解大家的心情，也知道周圍很多人都在試著說服盧弘喆，但他本人並未提出過相關想法。《無限挑戰》暫時休息調整的這段時間，可能會發生很多變化，我們希望大家的期望都能變為現實，但草率的決定反而會起到負面效果。還希望大家能耐心等待。」

比2個月金泰浩說服洪哲亨敦吉一齊番

光熙唔出聲當佢透明都算..梁世亨真係極黑人憎..
希望2個月後見唔到佢..

12日，《#無限挑戰》節目組和盧洪哲所屬公司方面對有關 #盧洪哲 將接替 #光熙 回歸節目的消息作出回應，表示本人並無此意向。

《無限挑戰》節目組方面11日表示：“很理解眾多觀眾希望盧洪哲回歸的心情，此前也與盧洪哲進行過溝通，但他本人並沒有計劃回歸節目的想法。”

盧洪哲所屬經紀公司 FNC 方面也表示：“我們與盧洪哲本人進行了確認，他本人並未表達要回歸《無限挑戰》意向，關於回歸節目一事並沒有具體計劃，也沒有進行商討。”

其實洪哲有無諗過基本上中意無挑既人一定會想佢翻黎
成日係度話搵無挑好為fans好
係為佢地好就翻黎啦

佢可能覺得有案底唔應該再出演無挑呢d國民級節目

梁生又點

@劉在石吧_yoojaeseokBar

#無限挑戰#光熙入伍的消息出來以後，出現了盧洪哲三月回歸的消息。今早(9點)洪哲方表示確認中，然後無挑方(9點半)出來闢謠“知道有很多希望盧洪哲回歸的人，周圍也有很多勸說的人，但他本人沒有表現過這樣的意志。無挑停播期間會發生很多變化，雖然也有想讓願望成為現實的心，但太過草率的決定反而是毒藥，希望大家等待著就好了”

有無hiphop特輯 mp3 download link

咁佢覺得自己唔應該姐 控制唔到其他人架

同求

次次入黎都見到成班屌梁世亨
但明明表現梁>>>>>>>>光
光熙都接受到 點解接受唔到梁

韓國反應 上位程度 無挑其實真係好需要梁
之前得返4條友加光熙 真係完全唔想睇

梁係黑人憎 光係隱形
其實個個都想睇返7人架啦

大家插佢既原因最主要係因為佢突然加入
光熙幾差都係佢地親手簡出黎加入既
加上佢有時有啲位過左火

K2nblog有

佢冇經program 特輯簡出黎姐 咪又係成班無挑人簡出黎
老老豆豆 佢加入左咁耐 次次上黎都係到話佢黑人憎 破壞無挑 你唔煩我都煩
明明佢係韓國反應係ok
而我睇都覺得冇咩問題
佢真係令我諗起haha當初係咁比人插到暈 話佢無大無細 黑人憎 真係好撚莫需有

老土d講 我唔覺得你地咁屌佢係對無挑好
咩人做member都係佢地簡出黎 做fans就支持喇
都加入左咁耐都仲主觀地屌緊
當初7個有人屌吉要下車 其實作為fans見人咁樣你都會出聲喇

梁一開波係有d過火
不過呢家我覺得ok呀

真心覺得梁幫到好多，光熙入伍後新格局更加要靠佢，老隊員番來當然好但不可強求，作為無挑fans無論係點我都支持

憎佢咪佢 駛唔洗入紙申請呀
痴撚線 憎佢都要比你屌

鐘意kai都唔撚洗咁kai呀你

關kai乜撚野事？

做觀眾緊係有主觀意見 唔通個個客觀地去睇套節目
咁客觀就唔係真fans啦老老實實
你自己覺得佢表現得好咪繼續支持囉
我就係唔鐘意佢

追到速度競賽同應援團特輯
就睇到洪哲吉下車

今集weekly idol
Gd係咪講瘋孩子

吊 重有勝利講不要笑

班泡菜人不知幾撚鍾意梁生

空歡喜一場 f1

全盛期準備結束

睇住洪哲愈黎愈肥

24:33

【Leessang company停業 Gary&Gill訣別危機】

據韓媒報導，Gill (40歲,本名吉成俊)和Gary(39歲,本名姜熙健)設立的公演企劃社兼經紀
客糾紛等問題現已停業。據悉，從去年開始Leessang公司職員已陸續離開，目前正在辦理
相關停業手續。

Gill目前在首爾麻浦區工作室兼辦公室進行音樂活動，並運營Magic Mansion。
Gary則為Yangbans Nation代表。

兩人自2015年7月《走馬燈》後組合活動呈現低迷狀態，據知情人士透露，
“有Gill和Gary關係惡化的傳聞，因《Running Man》在中華圈人氣很高的Gary獨自在中國活動，兩人是否訣別未知，但關係疏遠是事實。”

唉

算啦 呢到啲人係咁挑剔
有梁喺到好明顯其他人唔洗咁格硬搞氣氛
係咁拘泥於梁冇經節目選就入到無挑
咁耐以嚟好似得光熙係選入嚟
但係佢有冇料大家都有眼見 (我之前都支持佢
sixth man係個特輯嚟啫 唔代表每次都要咁搵新成員加入
BTW覺得光熙入伍亨敦好大機會返嚟

其實洪哲依兩日有開腔喺電台回應
不過佢無咩表態 唔似得早幾日新聞稿話唔番

亨敦就係因為無挑壓力大先有個病

仲點會返黎

講過d咩

音樂又搞唔成
不如返黎無挑

只係話要慎重作答
其實上次商社已經邀過一次 依家又邀多次 都係想佢心軟 依家個邊泡菜都係咁叫佢番黎

好返咪會囉

返黎啦
亨敦、吉同洪哲三個
洪哲返黎係最有希望...
吉又要搞音樂，亨敦又壓力大

即使leessang係散 都唔代表Gill會搞唔成音樂 佢作曲都夠佢搵食啦 特別係舊年係smtm個陣show到佢作曲能力仲係咁掂 貼近到個trend

@愛奇藝韓娛

【Leessang company停業 Gary&Gill訣別危機】據韓媒報導，#Gill# (40歲,本名吉成俊)和#Gary#(39歲,本名姜熙健)設立的公演企劃社兼經紀公司 Leessang company因資金和租客糾紛等問題現已停業。據悉，從去年開始Leessang公司職員已陸續離開，目前正在辦理相關停業手續。Gill目前在首爾麻浦區工作室兼辦公室進行音樂活動，並運營Magic Mansion。Gary 則為Yangbans Nation代表。兩人自2015年7月《走馬燈》後組合活動呈現低迷狀態，據知情人士透露，「有Gill和Gary關係惡化的傳聞，因《Running Man》在中華圈人氣很高的Gary獨自在中國活動，兩人是否訣別未知，但關係疏遠是事實。」

full version

但係亨敦係1周都主持得好好
可能真係因為無挑係國民節目 有負擔

週偶輕鬆太多

團結才能火 HIT MAKER都好睇
同民律阿爸好夾

無挑太易比人鬧 壓力太大

精神病冇得好返 得控制

主要導火線都係f1同吉自爆

回來吧痣榮

f1有做咩事咩 2010個個？

佢講緊酒駕
洪哲下車影響好大 節目分量當時要五條友補飛
又影響到聲譽
到後來光熙表現差 之後你懂的

盧洪哲在廣播節目《早安FM盧洪哲》中回應了關於回歸《無限挑戰》的傳聞。

廣播中盧洪哲在與記者談論關於潘基文回韓一事時，
記者問到：“目前即時搜索榜上你好像比潘基文前總長更靠前呢？”

盧洪哲回答：“[black]我也嚇了一跳，這個問題得慎重作答。[/black]”

隨後記者又開玩笑說道：“不光是政治，綜藝也該交接了吧。”

之後網友們紛紛表示：“這是事實，看無挑的人贊成，不看無挑的人反對”，
“期待你慎重的回歸”，“用更多笑聲來報答吧”。

洗咩hide啊

其實前排gary訪問咪講左
佢地想專注番個人發展先 始終之前一直係組合咁出歌
不過連公司都執埋 唉

傳聞製作組已經發出邀請，如果今次個timing咁靚洪哲都唔肯返黎既話，應該再冇佢會回歸既可能性

好想佢返黎

之前有人問既SML公仔
無限挑戰 X SML 代購【香港區】

先入數，後填單！

詳細請早上11點到facebook page內查看
入數時間極短！大家好好把握時間啦！

如果佢真係返
停七週冇得睇無挑 係絕對值得既

agger

FF成員呢7周去叫洪哲回歸jjjjjjjjj

呢次機會真係最後

估唔到反對嘅聲音居然少咗咁多

下巴F1有機番黎啊?

佢返既話14周都等 唔返既話停唔停都無意思 只係另一個節目

洪哲同梁生個節目定位會唔會撞撞地
利申 我緊係撐洪哲

其實有好多特輯都有份度橋 梁生就

一個專串明秀一個專串俊河

《背囊周遊世界》鄭亨敦錄影中走到鏡頭外休息 是否恐慌障礙未痊癒？

Leessaang搞成咁
好彩有睇黎利香港個showcase

咪死頂啊

Leessang搞咩

洪哲轉數之快相信無乜人喺佢對手

停七個月都抵

好似散band

老惡魔同後生惡魔

laundry day另外個男主持同佢對到嘴

7個星期後,又得返五人
希望佢真係返黎,唔好又再搵新人

2014到依家2017
走左四條友

瘋孩子 騙子 肯定教主
點撞？
同埋其實我到而家都不知梁生咩定位
係有時串下咀咁

串嘴擔當

劉大神幫下口就好
其實應該冇新聞咁講到咁差掛，真係唔妥對方就唔會十幾年啦
話風格唔岩咪兩種曲風都擺晒落碟度囉

HAHA同鐘國都應該幫下口

都唔知佢地咩原因

但串咀差不多係個個成員必備條件之一

梁生係黑人憎個隻
無挑兒個集真係

Agger 真係好撚乞人憎

吉同俊河一齊去左北京

gary又係中國

揾得鐘民咁密係咪想佢加入

傻瓜角色重疊

原來真係同gary唔fd 以為之前講笑

Leessang只能共患難，不能共富貴
Ballerino開始聽 關掉TV已經變哂曲風
唉

冇可能 21邊會俾
同埋佢都兼顧唔到兩個國民綜藝

btw 佢兩個啱啱攞完大賞 仲要周圍問有冇人唔識 有d...

團結才能火 斗俊頂亨敦個位去瑞士
真係嚴重咗?!

不過今集幾好笑

而家先睇緊最新嗰集

係韓國 想去kbs搵大神
有冇巴絲知happytogether幾點拍
上網搵到係星期六11點幾
不過成年前唔知仲係唔係

唔係搭車出入?有咁易撞到?

邊到睇最新一集

Lemonidol

會行入去，有上班路

3q

唉，你話病咗食藥就會好啫，但心病真喺好難醫

貼吧點用繁體版

用chrome禁右制

我用firefox嫁

加附加功能

KBS別館，但係你記住一早好到
7點半好到啦
不過唔一定上晝錄，我上次去一早去等到中午
然後話下午錄影，我下晝再去

mbc有冇無挑野賣

有呀，有個store
果個就係DMC果邊

但kbs同mbc有冇野睇
定淨係得store

錄happytogether 果個係KBS別館，無野睇
同MBC果個唔係同一個站架
MBC果個我就唔係好知，想去幾次都去唔成 但可以肯定既就係有個store

haha話今年要決心戒煙

上次rm曈孔測試睇到個肺有唔妥
佢都應該嚇一嚇

無挑同rm好多次測都話佢身體唔好

瘋狂補刀

想問有人話bigbang會有下半集係真定假

精力

似喺見老爺戒咗有二代自己都想生多件

wiki都係寫bigbang特輯（上）咁樣
但未完既話到底幾時播
bigbang都打完歌 又要小道話會個人cb

星唔係陀緊第2胎？

爺定爹？

少數見到大神收大量骷髏既一集

睇完呢集真係覺得光熙真係早走早着算吧啦，對大家都好，雖然呢集係大神特輯姐，但佢得一個人既話真係完全carry唔到分量，覺得跟親佢啲嘉賓都好慘，拍6個鐘，出6分鐘，仲要冇笑位，剪片嗰個連佢out嗰野都cut得勁撚快

佢好努力 但係真係唔funny

快撚d走

其實當初第六人點解唔揾希澈，以佢依家喺認哥嘅表現，可以跟得掂呢幾位大哥

希澈係正野

PS 前ELF

入無挑同其他節目真係兩回事黎，人地成班一齊左十年，有哂默契話題，又知道哂對方優缺點，你無啦啦新加入去，點出到聲，點有好表現姐，正如你去一個你新朋友既聚會，但除你之外其他成班人係熟到仆街有講有笑既，你一定會變左唔出聲既毒撚
講咁耐，都係得洪哲同吉回歸先有得救

今集好好笑
哈哈個fd

我就話3個一齊番

cool得黎又好on9

sorry ，我竟然講漏亨敦

始終做返無挑比佢地嘅壓力好大，
即使佢地出現返電視，都係做返weekly idol/SMTM/其他綜藝節目。

希澈呢家好多節目
做埋無挑應該會死

希澈係好
但係佢既角色不嬲都係有啲冇大冇細既
咁咪同梁世亨一樣啲人都係唔鐘意

Rm就來完，加光洙入嚟都唔錯

加池石鎮好似啱啲喎
依家缺左個下把位

石鎮同明秀有d似 定位上

太多大哥

石鎮同明秀邊個虛弱啲

Mbc 個store有冇無挑帽買？

無

巴打去過?
有咩睇有咩買

光洙未必肯入啦
在一個由零開始的RM入面都好大壓力 更何況係要中途加入無挑
加上我記得佢曾經同智孝都講過唔想綜藝感蓋過演員身分
雖然光洙咁高人氣都係靠綜藝賺番黎

希望瘋孩子趁依個機會返黎啦
吉俾人感覺上同Gary情況差唔多 都係想專注音樂
亨敦大壓力的話寧願唔返好過返 始終健康最緊要

以前仲靚仔
之前因為俊河所以追哂成套HIGH KICK
雖然係俊河狂飯但不得不承認民勇當年真係幾正
民勇係做俊河細佬，重點係2個都係186 但民勇各方面都出色好多

推薦大家睇HIGH KICK CAST 上來玩吧 ，大神 明秀 洪哲 俊河都係到

Gary想搵時間賺支那錢姐

佢啲支那語音樂真係得淡笑

真係咁嘅話我會變佢anti

佢好似真係不嬲鐘意中國

係覺得吉出事之後Gary 想擺脫佢咁
可能我諗多咗

唔會對中國有好感

光洙邊忽有無挑味 同俊河又撞角色定位

3條友一齊返既話 停半年無挑都值得

凌晨都笑到肚痛

同佢個鬼怪dress code concept 勁match 有把刀係心口 而拔呢把刀既就係果位唔識佢既呀婆 個呀婆仲要配合佢 笑鬼死

帽肯定冇
賣曬好耐，入面都係文具野具多

有冇人睇咗1月12嘅happy together
Junjin對上明秀幾好笑
仲問佢覺得光熙退伍入唔入得返無挑

佢地肯番黎 果兩個都未必有以前咁癲
我淨係成日loop有吉 有洪哲齊人果啲集數 呢兩年無挑真係無咁好笑 黎黎去去啲人太生疏

吉就算唔出聲都可以好好笑
光熙真係見到畫面都已經影響情緒

金鐘民話阿婆拔完把刀之後插多在石幾下

【韓媒投票調查，觀眾最希望《無限挑戰》加入的成員為#盧洪哲#】韓媒《the fact》的Facebook直播實時投票結果顯示，觀眾們最希望盧洪哲成為MBC《無限挑戰》新成員。
15日，《the fact》在Facebook中進行了“你最想推薦誰進入《無限挑戰》？”的實時投票調查。該直播調查共進行了4個小時，其中盧洪哲以1035票的優勢領先於李光洙和鄭亨敦並佔據1位。鄭亨敦獲得404票，李光洙獲得265票。支持盧洪哲的網友們表示“他原本的行動和人品很不錯”“他是最適合《無限挑戰》的人了”“盧洪哲最少能頂2個人”。
另，因為光熙馬上面臨入伍問題，因此1月12日有消息傳出盧洪哲將回歸《無限挑戰》，對此節目組表示，很理解大家希望盧洪哲回歸的心情，但他本人實際上並未發表過意見，草率的下結論會帶來反效果，所以希望大家能夠靜靜等待。 【the fact】
轉自 奮斗在韓國微博

吉居然不入三甲

得1000 票 韓仔都唔用facebook

都話咗加光洙唔錯架啦

所以希望大家能夠靜靜等待。
問題係泰浩同在石都叫唔郁

真係只可以等待好消息..今次真係最有可能既一次

佢呢家有機會專注返做演員
我諗佢都未必想再接國民綜藝掛

不過佢電台上都話要慎重作答
其實依家都係等佢say yes定no
今次唔通上一次咁快拒絕 係好事黎

點樣可以搵到洪哲
Ig唔覆

點會覆

依家試下email佢書店啦

咁嚴重

佢個樣

老爹被世界知名dj公開指責侵權

唔撚好有事啊

書店咩名

搵到

佢認真或者發火果下

搞乜

佢做唔到演員嫁喇 算吧喇
之前都有努力過 依家都認命mode接哂傻仔角色
其實feel到佢自己都enjoy 而智孝就明顯係想做演員多d

光洙同mr bean一樣

比rm定型左個角色

有無source? 唔好有事呀

討論無挑成員外貌做乜鳩
醜先好

講順眼無挑差唔多個個成員都係唔順眼架啦
岩岩推左個新同事落坑佢話最初睇樣最唔順眼係明秀

其實整容得越多 只係會越嚟越核突

人地金鍾民拎大賞即刻搵番俊英番黎
劉大神拎咁多次...

點同
俊英一早兩邊都準備緊回歸
洪哲係自己唔願意返

我都明 岩岩睇21有d感觸姐

今時今日睇無挑仲睇樣

講真 依家唯有等
反正佢重未有真正答覆

老爹無事呀嘛

我都笑左 睇靚仔揀無挑黎睇

介醜朋

自從洪哲走已經好少睇
six man 以為東民會做
雖然冇可能會代替到，但有睇過genius 覺得佢算係候補中最適合既。

點知殺個光熙出嚟，對佢唔係話反感，但係感覺上佢同無挑根本唔同風格，唔係主持類型。

梁世亨雖然on99，但係都會噏下鳩下比人屌搏下存在感

洪哲吉番來固然好，但係一直都覺得冇乜可能喇…

依家變左揀住黎睇，主要都係睇番大神，老爹，俊河，哈哈…

唔係話要睇靚仔 但係光熙真係睇見都唔開胃
又無笑點把聲又煩好8婆feel
就算無挑成員互串樣貌都可以笑到碌地
反而所有野連接到光熙身上都變到唔好笑

鄭俊英係無嫌疑 韓國網民都撐佢
洪哲單野個陣俾人鬧到
希望佢可以快啲回歸

求下痣榮返黎啦,而家都係睇返舊嗰d,睇完sixth man就由頭loop過

下，佢屌人就有，佢幾時博比人屌係好笑架
次次一比人屌就扮道歉收尾，好難笑囉

光熙係無咁好笑, 因為佢唔係GAGMAN 出身
不過講適合無挑呢點，剩係講無挑精神梁生已經輸光熙一大截
仲有樣野係光熙有，梁生無，就係對其他成員既關愛，個種無挑獨有既暖男特質

呢幾點同佢個樣一D 關係都無

好明顯班友唔中意佢就將對佢D 不滿放大哂係佢個樣到
詞窮得黎要攻擊人地韓國人整容

講真呀，世亨入左黎之後同俊河HaHa夾 真係令到無挑熱鬧返。
中間5人時期，見到佢地撐得好辛苦。
睇下光熙明秀嗰邊比就知。

仲記得洪哲話過，為左做痴線佬騙子角色，平時連禮物都唔敢送俾d 工作人員。
咁唔通佢又冇咩無挑精神？

乜原來你覺得無挑精神係要派禮物
講緊無挑精神係做挑戰時認真唔好HEA ，就算明知會失敗都全力以赴呢類愚忠
講無挑成員暖男係指佢地就算單獨鏡頭都會為其他成員著想，私下或其他節目都會提起對方

即刻諗起佢跪地道歉個樣

你自己睇返逗號嗰集啦。。。我只係舉其中一句。起曬槓做乜。

某個會員真係好易起槓
你唔講重以為全世界得罪佢 由高登到依家一樣無變

睇番逗號個集都唔會解答到無挑精神同派禮物有乜關係
唔係個例舉得有問題洗起你槓咩

某會員某會員
某會員由高登到連登米一樣中意玩暗示
黎得討論仲係到扮清高 懶outsider 仲細咩

咁都係平心討論左一段時間，無共識無問題，但講錯又屈到人或扭曲左人地意思，咁語氣重D 好正常囉

洪哲>>>>>>>>>>梁>光熙

True

韓國搞笑藝人朴明秀除有份主持《無限挑戰》、《Happy Thgether 3》等綜藝節目外，由於非常鍾意EDM電子音樂並加入DJ行列，不時喺夜店擔任DJ，不過近日就鬧出非法使用音樂嘅風波。

有指朴明秀於上周六(14號)喺首爾某間夜店中舉行嘅EDM公演中，非法使用德國雙人組合Jewelz & Sparks嘅新歌《Grand Opera》，由於朴明秀用嘅音源並冇購買，而係用DJ Hardwell喺節目「Hardwell Onair」嘅表演音頻，從而引起爭議，特別係DJ Hardwell亦親自喺Facebook發文：「當DJ喺夜店演奏Hardwell。」，同時上載朴明秀嘅視頻，更加引起關注。

除咗DJ Hardwell發文之外，就連原曲嘅藝人Jewelz & Sparks都喺Facebook上傳朴明秀嘅視頻，並附上購買音源嘅網站連結，明寸朴明秀。對於非法使用音源，朴明秀噚日透過Instagram發文道歉：「一般喺大型夜店裡因為低音質嘅關係，唔會使用非法下載嘅檔案，而會選用aiff檔案，但今次因為快速地選曲，瞬間造成失誤，今後選曲會更小心謹慎。」

不過網民依然唔賣帳，直指朴明秀喺DJ Hardwell及Jewelz & Sparks指出問題先出嚟道歉，明顯有隱瞞之意，而Ig嘅道歉文章亦好冇誠意，又指朴明秀應該向原創者道歉，而唔係向網民道歉。對於網民嘅炮轟，朴明秀今日喺電台節目上再度公開道歉：「今次的確係我嘅疏忽，就算有十把口都冇解釋嘅餘地，真係非常抱歉。」

【聯合新聞】[朴明秀因未使用正版音源而道歉]#朴明秀# :"上週在大型CLUB裡做DJ選曲不當是我的失察,因未能慎重考慮而致歉.當時因為要很快去選曲,做了錯誤的選擇.此曲的原作者也是我很喜歡的人.再怎麼說,這都是我犯的錯,以後會慎重決定每一件事.再次道歉!" 14日,朴明秀在江南的CLUB做DJ時播放了"Grande Opera",而原作者認為這首歌不是正常購買的音源,在自己的SNS上向朴明秀髮出質疑.對此朴明秀今天在自己主持的電台節目中進行了道歉.

好老實 今次真係唔會抵幫 佢都可以叫做音樂人 作為音樂人都唔尊重其他音樂人同佢地嘅音樂 用非法音源

話因為快速地選曲而造成失誤 呢個理由真係

唔好出事

個reason咁差不如就咁道歉就算啦

如果明秀都走埋
我諗我應該唔會再睇無挑了

老惡魔好似大大鑊飯要食喎

其實佢if特輯都有自嘲啦，話唔好為晒dj副業而放鬆本業 但係近年見佢近年越來越鐘意玩dj，擺晒d心機上去。。。。。。都算喇，今次仲要咁唔小心 睇下d癡線泡菜仔原唔原諒佢啦

唔會咁易走啦，冇明秀無挑肯定執

真係唔小心咩 用非法音源就係用非法音源 如果有心用隻歌 㩒個制買首歌有幾難

當佢唔小心啦唉

170118 一週偶像 神話特輯(上)

亨敦前進

無老爹既話真係唔駛睇了

好正

做咩依排咁多人衰版權嘢

睇咗 前輩junjin

滅團

好似金泰浩同作家都follow返洪哲ig
大家點睇..

無挑吧裡有人發帖說，金泰浩 PD 關注了盧洪哲 ins，應該是下車時取關，又再度重新關注

底下有人回覆，無挑主作家也關注了...

不想多做揣測，不想太過期待

只是我們依然等著你回來的那天

也等著那前傢伙吉蜜罐，以及生病的敦兒

Super 7 永在心中 ❤

各位老豆媽咪請期待我孝子盧洪哲回歸

好事嚟 ，雖然好想洪哲返無挑
但希望越大失望越大，唔想跟車太貼

LINK都唔識貼
BTW真喺想無挑好就返去吧
附上白電油巴打畫嘅盧肯定

我入到條link喎，係咪有誤會

意思喺post link要url /url
唔喺話條link入唔到

[無限JJ]韓國綜藝節目-無限挑戰(3) - 洪哲愛·回家之幾時入席

post名唔啱聽再改過

牽著愛驢散步的盧洪哲（注:此驢是盧洪哲之前通過SNS認證過的寵物）cr. 韓國me2day

金泰浩同其他pd重新關注洪哲ig

洪哲係顛架

今日（1月20日），主持人朴明洙在KBS COOL FM廣播節目《朴明洙的Radio Show》中談及了藝人Rain相關話題。

節目中，朴明洙表示：「Rain結婚前一天，我跟他見過面，他說『哥，我要結婚了』，但我居然沒收到請帖，不過我也不可能跟他要請帖。」表露了遺憾，之後補充道：「不過我收到了文熙俊的請帖，但鑑於他沒來我的婚禮，我最近在苦惱要不要為他捧場。」笑翻在場所有人。

除此之外，朴明洙談及今天下的大雪，說道：「下大雪時要注意安全，上次下大雪的時候，我開車差點跟別的車發生碰撞，我感覺下大雪時要利用公共交通，實際上，我也偶爾戴口罩坐地鐵。」

隨後，聽完節目的粉絲們紛紛留言道：「明洙歐巴，不要誤會，Rain的婚禮上就來了幾個人，沒給你請帖，是怕你提前公開地點吧」、「非公開婚禮嘛，Rain就想低調地辦婚禮，KangTa也沒收到請帖」、「Rain這麼做肯定有苦衷吧」等。

痴線
差啲係街笑出聲

無挑節目組依家搵洪哲搵得越黎越高調

今次應該成事，至少節目組一定有去搵
真係睇洪哲決定

幾時到你返來 無挑元老派蒲頭！